同人捉棋，大概不會一鋪定輸贏吧🤣

世界局勢亦如是，此乃博弈也